converse 1970 高筒

知唔知邊到有？橄欖綠
女裝38
行哂成個旺角都冇

澳門

澳門邊到？

搵女裝喎師傅

最細us6 wo

男裝喎。。。。。寫明

咪一鳩樣

問左間野，得男裝呀